其實美斯扭波後天可唔可以訓練到???

其實係佢反應快到睇到人地落腳定係佢自然反應

應該係估人落腳位
自然反應冇可能咁快

波台求其一位ching都得啦

保定

佢嘅shoulder feint係過人既絕招但依樣野係有天份加由細玩到大先得 同埋你有佢隻腳咁快嘅頻率協調性就應該練到 不過美欺唔淨只過人仲有護波傳送大局觀decision making果d就唔係練就得

我阿婆都得啦

其實唔難

平時落街場都扭到唔少人

扭波可以練，但係佢下下睇住你轉移重心黎過果種觸覺就冇

保定果張睇幾多次都笑到仆街

真心美斯果刻只係諗緊直推定扭波會容易d
完全無諗過會過唔到人

尋晚卡斯米路比佢fake重心fake到

messi跑直線我覺得唔慢得過bale

現今球壇冇一個球員可以單對單守到佢

肯跑就係
Bale 全場都咁爆得，真心佩服

天生，冇得練

但係個個高登仔都做得到

messi跑半場就嘔啦

要天生腳短先得

現今

來來去去得呢球 17年都仲用緊幾年前既GIF

近幾年好左
早幾年世界盃果時

笑到噴水

我見室足球同freestyle 果啲都好撚扭得，果啲踢法係咪用唔到係11人場

扭過尼斯達果d呢

都市傳說

草地同硬地分別都好大

點呀美斯迷

防守球員好蝕底
一鏟唔中就好似尋晚拉膠咁

踢草要嘅技術高過硬地好多

Futsal 球王巴甲都踢唔掂

我話美斯聰明，知道死跑爛跑會嘔
不如慳返d氣絕殺賤種皇

防守無咁狼死嘛

拉膠雙腳飛鏟

通完渠 包波果個唔兜野殺落去就奇

硬地主要係踩波搓波為主 你落大場搓波效率低囇力因爲個波援速大

體能要求都高好多 攞波唔會咁輕鬆 同冇受過果啲職業訓練既人係草「咩」多幾次位 都已經冇哂力

最後一張gif 隻腳快到

用超技都唔得

睇左成5次先睇清楚成個過程

美斯踢法有啲似我

依張圖睇到悶啦 仲有無多一隻尼斯達先

拉膠擺明自己on9，冇必要係果個位foul佢

頭30米都仲有可能 均速一定唔夠bale

Falcao
佢好似都係鐘意踢Futsal啲先唔玩巴甲

過到佢十幾次 先比佢防到一次都好意思貼

modric得

真係好想睇下馬甸尼對美斯會點

單對單既話都無人守到洛賓夏沙特tim

根本上到佢地既級數就係守難過攻，要守係靠互相補位。

叫你阿婆出黎玩2腳

好撚on9 阻得果幾次d傻仔就係咁post

咪就係
鏟到一球就話overall防到美欺

留名

洛賓 美斯 世三呢啲皇牌球員 隊隊都要搵2,3個守1個

極限速度一定係 bale/c7 最勁
短程變速 加速 就一定美斯勁

我認為futsal 個踢法主要係推大位射

小花撚真係雙重標準
夠成日貼保定果張
又唔貼佢世界盃決賽點零封小花
只准貼小花扭波 不准貼小花被mark死

夠95xx貼得多咩

之前好似有節目研究過 用慢鏡睇會睇到佢下下都係人地重心企實左再扭去反方向
但係佢快到好似反射神經咁 所以啲後衛成日好似企係到俾佢扭
一下半下應該可以靠後天 但係佢跑到最快仲要俾幾個人追緊都仲扭到
應該都係天生技
尼斯達果下其實都唔算係佢防到佢個假身
不過果陣係就退休既尼少vs全盛時期美斯
都可以一腳收佢皮 冇撚得輸

仆埋街果張想點 應肚即飛

其實得果腳封琴美斯
成場美斯撚晒咁制

其實有冇人覺得鏝個件sane都好扭得

係唔錯 但技術去到西甲應該唔算top

屎摩0完封美斯啦

學唔到
你睇返佢細個D片，已經用緊
佢呢招要用上身fake人+ 重心夠低先出到，同插花係唔同(但同插水一樣)

好多球員fake完人自己都回唔返身
高既球員要瘦先出到，但瘦又減低左對抗力，所以係用唔到
中等身材又要有返咁上下爆炸力先可以過到人

上面話futsal體能同技術要求低過十一人 其實絕對唔係 futsal防守幾分鐘已經可以冇晒氣 所以如果唔係無限換人既話真心係會攰撚死 反而十一人個場大 攻勢慢d 回氣機會多d 好簡單就係你睇futsal 基本上極少場區球員會行行企企 技術要求可能仲會高過十一人 因為個場細 有速度既球員係大場優勢會明顯過細場 加上futsal技術要求會係d細微野例如畀左腳定右腳已經會有明顯分別 呢d細節野十一人足球相對冇咁着重 所以對futsal唔太深入認知既會比識睇futsal既人睇少好多野 就會覺得futsal冇料 有部份外國青訓會用五人足球做基礎 所以講真十一人同五人唔應該有水平之分 真心 唔應該貶低futsal

聽講24都係比佢扭到要食煙減壓

求吓你地唔好吹奏美欺
只會燈死佢
你地繼續反佢
撐牙朗啦
尋晚燈得幾好

一個mark唔到用兩個招乎

9527？

個條反手GEL頭狗 過街老鼠

夏薩特果種踢法係現今最似美斯
你要有咁既技術之外，仲要有佢地既平衡力，可以踢極都唔跌

又唔見佢係國家隊扭到咁

其實成日都有
你冇睇姐

佢國家隊扭得仲多因為啲隊員太鳩

只係睇決賽嘅人先會話佢國家隊唔扭

其實呢場R聯佢keep住sm尼少

世三係英超俾人1on1都mark到
依家對家玩區域聯防

佢身體既擺動轉重心先屈

佢決賽都扭得多，咪就係佢扭波令到智利打少個在先
有球扭完三個傳俾阿古路但飛機
但之後Rojo又無啦啦頭腦發熱

我地後天練應該好似田雞或者六師弟咁

學界水平

反美得一球打飛機打到以為美斯成場波隱左形

佢fake保定個下就係好正

室內足球踢已經好唔同

好似中槍咁
人地世界第一中堅黎架
拜狗話

足球都可以ankle break 哥吓真係不得了

天帝之眼阿屌你

睇親佢踢國家隊都好辛苦咁, 係中場突破上去都冇人幫波 係希古恩好D

希古恩算係咁
係最緊要果陣先出事
阿古路迪馬利亞真係屎都不如

1c

根本應該畀第二個組織 佢推返前

你啊婆啊公老豆老母家姐細妹守你？

小花正式登基成為球王，完敗牙朗

你地覺得牙梅同世三扭波過人有咩分別？

我估佢係練習已經練到變左本能

樂觀sir終於出現 咁你都講得出

佢成個身體嘅反應真係快到仆街

樓主我好鍾意牙朗架 有冇牙朗啲精彩扭波睇下

對美斯我都係心服口服

阿根廷踢得唔好係因班人唔走位，搞到美斯冇人傳要局住1對幾扭

你做唔到就話人地冇可能
小白美欺俾人夾個陣，(好撚快嘅)左腳交右腳咁過人 唔係自然反應？其實自然反應係可以好撚快的，大撚把球員間唔中都有一兩野

人地跑緊通人渠我覺得應該真係估位

唔是講通渠。不過跑緊通渠就要講運氣，so9咪成日通唔到

咁美斯都幾有運喎

係有幾球俾佢通完入埋波，其實平時有唔少失敗例子

美斯對腳快到仆街 琴日追和果球，卡華積落一下腳佢已經帶左幾下

人短步腹密

9527

召喚癲狗

癲佬同羅賓奴都係踢室內場先再轉11 人場
所以腳法先咁好

根本個個巴西佬都有踢過下五人 連D19都係踢五人比人發掘

古天奴

世三上星期咪比靴里拉單對單mark死左囉

扭過保定同史高斯嗰兩球
最深刻記憶係前兩年國王盃決賽一扭幾個畢爾包球員入嗰球

係草場 同人撞幾次 再衝返去回防
都好似踢咗90分鐘咁

美欺係玩重心轉移加body feint 世三都有但冇咁勁

宜家既美欺實跑唔贏
同埋bale 可以跑好多次

美欺又跳唔跳到牙朗咁高？

琴晚拉膠根本係忽上腦

琴晚個場已經唔得啦

犯完規又覺得自己畀人迫害

係咩 前兩場曼狗個hehe 未mark 到你個世三收左皮

美斯扭波後天訓練唔到架

訓練做C朗就可以

呢樣真

拉膠邊場唔忽，成日瘋狂踢人

只要有心，人人都可以係C朗

牙朗身型個d 有得練
但走位觸覺都係天生

美斯既左腳扣右腳純熟到好似自然反應👍

好似話全靠細個生極都唔高 對腳先會咁靈活

但飛剷達陣咁既款近年應該少有
同埋一紅左 同biggay互串個下
好想睇佢地踢西班牙個時打交

你咁講香港人一半人做到美斯

不嬲拉膠國家打呲都會紅牌
差唔多三場紅一場 笑撚死人

史高斯講過，根本唔知到美斯係點過佢，太快

100%自然反應
試過踢街場無啦啦自然反應 好似小白咁左右腳就過左人
應該練得多 +天生反應

細細個開始練可能練到嘅

當年美斯得左腳，扭波無咁勁
個年佢連去做訪問都要用右腳帶波

後天訓練唔到就呃人既

基本功紮實，天賦係用到左腳。

國家打比, 拉膠一向都係踢人,
不過以前比比先係主角,
拉膠只係附助咪唔多覺

唔好講出黎比人笑啦

香港邊有一半人侏儒病

講緊身高169
就算係侏儒病, 去醫院一轉就知侏儒病人動作都一般好鬼慢, 美斯根本係例外

清識波
其實我覺得跑個時通渠都係
有時帶波feel到有人追緊
會反應到個timing同個波要擺邊通佢渠

一有個下feel真係冇試過過唔到人

你地咁勁
我一定要諗定點樣過先會過到
除非鳩爆過人/ 普通人地出腳失位先過到

事實係通渠係自然反應

要有天份先得

無人叫佢落雙腳

香港有一大堆人連169都冇啦，又唔見佢哋做到美斯

個腦轉得快
個人夠靈活
球感夠好
變速快

美斯呢幾樣野都最top咁濟

美斯有時背住人都已經sense到人地係邊，再通渠過埋，仲神奇過睇足球小將

自問變速唔快 高過美斯又冇咁靈活
只可以做到好似廢奴個種盤帶
不過係Hk 我覺得都已經夠做
係英國踢個時就要再純熟同身位

hk夠做
hk最top打中甲都唔夠班
你吹咁大

你四樣都差美斯好多添，唔洗逐樣講既

咪癲啦，拉膠成日收山腳，蝕乜野底，又唔見踢西班牙會咁，可能佢都知皇馬同西班牙待遇有唔同

呢啲唔係咩天份 呢啲話黎就黎
淨係你落去踢場街波 有時上咗力都做到話過就過
只係技術更加精湛同多突破經驗會更易有呢啲所謂自然反應
當然美斯腳頻快+靈活就真係天份黎

on9咁都唔係天份？大把人有美斯咁靈活啦

體能已經做唔到 係咁快速過人你估唔攰架

講緊突然靈機一觸突破到人呀
睇埋最後個句啦

咁你唔靈機一觸表演下

屌你老母 你睇晒成段先啦
話明自然反應 點會話做就做到 呢啲話黎就黎
只係好似美斯呢啲level嘅球員先會成日出現呢啲情況姐

就係因為美斯個腦特別勁所以先會咁囉
戇鳩仔

踢過波都知有時會冇意識咁做到平時做唔到嘅嘢

有冇意識又點？美斯護波可以係純熟到唔洗諗可以過埋人，呢啲野事實上係得佢做到，係因為佢個腦轉數夠快，呢啲就係天份，明未

第二張圖藍衫球員hea到

你唔俾人地細細個不停踢波磨煉出黎咩
當然你可以話個個都練到咁呢個世界通街都係美斯 不過佢嘅身體能力可以令佢更易掌握更難嘅技巧

俾埋篇文你睇

又無人問佢 無啦啦講自已

仲想隱隱地話你知 我係英國踢波 巴鳩閉嫁

隱世高手咩

你唔係以為貼篇咁既文就好有point話美斯啲扭波唔係天份下話？笑大人個口

笑能死人 😂😂

依家講緊扭波既sense唔係技巧，關身體能力乜撚野事？

美斯通渠係歷來咁多球員最多
咁都唔係天份

原來條友叫哥哥張國榮😂😂
鐘意愛國食煙小氣死基佬都係戇鳩仔
唔怪得啦

討論埋啲咁既野真係好撚戇鳩
咁撚樣都要拗
柒左就收皮潛水啦

扭波唔洗用隻腳咩

冇講過佢冇天分 只係話佢練技術練到爐火純青同累積咗好多經驗 先會令到佢過人咁屈機

樓主講緊有冇可能後天練到 咪貼篇文出黎話速度係最難靠後天進步嘅範疇

我講緊要睇到或者sense到有咁多扭波機會/扭波方法係要靠美斯個腦
美斯細細個學踢波時期已經屈撚到啲小朋友仆劉啦屌，唔係巴塞點解要幫佢醫病呀？經你老母驗咩

柒左就潛啦好唔好

一個普通天賦既人練到average職業球員既球技的確有機會
但你認為美斯既level可以咁易達到？
你訓醒未？

其實一早有人研究過美斯踢波咁勁係因為佢個腦勁過普通人

幾時我有講過易 只係話有可能做到 即使係機會好細

ok 你搵咗篇文出黎 我咪認衰囉

咁美斯咪有天份囉屌你老
靠左

我覺得係天份加由細踢到大
首先佢重心低 盤球左右腳話轉就轉
加上洞察力 可以見到佢會估守佢個個會點出腳 反應定先 呢啲係經驗 由細踢到大再加上有觀人於微嘅能力先做到
行申：鍠

基本上你唔係弱智都會睇得出美斯踢波轉數好快。

得 美斯天生踢波轉數亦都好快呢樣我認衰
但我地不如討論下樓主講嘅美斯扭波後天可唔可以訓練到
"the research found that experienced players are able to suppress the urge to react instinctively, making them less likely to fall for opponents' attempts to trick them."
We believe that this greater level of neural activity is something that can be developed through high quality training, so the next step will be to look at how the brain can be trained over time to anticipate the moves of opponents.
咁即係未有結論話靠後天練習係練唔到個種sense啦
咁我就覺得有正確而且長久嘅訓練係有可能做到嘅 除非有人prove到基因係佔好大比例咁就另話

呢樣我不嬲都認 只係天生定後天練出黎咁解

Isco, 夏神同查奧爾都似美斯

冇講過佢冇天分 只係話後天有冇可能練到姐

如果後天訓練到，點解淨係得一個美斯呀